當日唔救梁游 今日自作孹

成班泛民日日講大局為重 但係又唔幫手阻止梁游事件起左個頭
今日到你地就世界末日咁
唔係預左架咩

想請教下當日可以點阻止

自掃門前雪, 香港人最撚中意架啦

幫就講真幫唔到啲咩
但係唔幫之餘仲要暗啞底插人一刀

有冇抗議下？有冇make noise?
仲要踏多你一腳

背後抽刃抵撚死
我唔係講佢哋四個 係講佢哋果班無腦黃屍支持者

玩野無分輕重， 一律dq
開頭你玩割席就係預左有今日啦

幾多泛民支持者係到笑
今日先同我講世界末日？

正皮

咁都唔總辭
笑撚死人

喂，呀哥
幾皮野個月架
好唔捨得架嘛

當日梁要搭的士逃走而無人撐果陣，立法會已完。

笑死

總辭真係最後機會 寧鳴而死 不默而生

轉曬風向
當初成堆人屌佢地on9同泛民同一陣線
今日又開始屌泛民

在座咁多位都係垃圾

及川徹

兩條on9救黎做乜勁?

一早叫佢地正正經經宣誓、為市民做實事、玩宣誓市民無任何得益

咁其他果四個呢？

唔救咪咪撚叫獨派出黎幫手囉
另外4個好撚正常??

咁今日呢四個who ducking care?

智商低都做到議員